留意到台狗開始translate歌詞

偷完笑片 viral video仲唔夠
呢期玩埋歐美歌
屌你老味下下幾十萬幾十萬view咁食
唔識英文都算 版權都唔撚識尊重

正評順手留個言推

點解台狗可以咁厚面皮

唔知

譯下片就有錢落袋邊個唔制啊
同backup佬一鳩一樣

留意到支那人又開始搞分化

反共反上腦定假膠

YOUTUBE唔係有字幕功能? 咁都有得撈

明顯係開channel出新片